perpendicular plate任何一點嘅electric field點搵

唔識做

無知問
咩叫perpendicular plate

兩塊infinite large mutually perpendicular，一塊60μC，一塊-80μC
問electric field at any position

錯手負評左
通常擺粒+1C既TESTING CHARGE睇下佢受力就得
不要你畫一畫圖

E=V/d

E1=60uC/2(8.854E-12) i
E2= -60uC/2(8.854E-12) j
唔同位置有唔同方向

點解要除2嘅，佢應該只係問到magnitude

屌原來要除2